有貨好走 個市俾盡今個星期

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

收到 重牛

留名bin c

入唔切貨呢

仲未入 ?

樓主咩料？

講個笑話，個市仲未見底

日日都有人咁講

第二隻腳呢？

個個禮拜都係咁講架啦

Yup

淡友乖 早D瞓

又燈

拉